好想殺咗自己呀！！！！！

受死啦！！！

殺咗我先 唔該你

大人左對所有野都無感覺
不如早啲死

冇意識嘅時候最開心

有錢最開心.....大個左就憂食憂住
點放鬆到

自殺post

春袋俾人切左
冇晒人生意義

要殺人先要殺自己